我要去starsfuck溫書！

如題，至奇
藍店不了
有冇巴絲可以推介啲黃店cafe俾我去溫書做project
可以買一兩杯野飲坐在成長日果啲
順便懲罰下黃店

買杯野飲坐成日你係真懲罰緊黃店呀

有黃cafe

去starbucks拎杯水坐成日仲好啦

藍店嘅櫈都係櫈
利申經常入去齋坐做自己野

飲住一芳 白坐starbucks

白坐

我會買幾杯架，唔會真係一杯坐成日

自己帶水去starsbuck坐 放心我未試過有人趕